【挽留山狗】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLVI

2016-17

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit
[/black]

LM

玩留我山

Alexis Sanchez has been offered a new contract by Arsenal worth £330k-a-week, a figure that Bayern Munich cannot match.

Darren‏ @DarrenArsenal1
Clubs offer to Sanchez equates that they would recoup £5m PA on commercial deals on his image rights at minimum. Still huge offer

雲加再見

不

幾時開雲加再見

唔好浪費山神時間啦
留係阿狗到都冇作為

雲加唔會走

有你呢句就放心

今個轉會窗收購list:
110m,Mpabbe
50m,Varane
80m,Bale
下季6冠王,全勝奪冠

Ox有機會踢,為左避免大梅唔夠快缺點，
搵Bellerin打右後衛做cover會好好

Cech

Bellerin. Holding. Moreal

Ox. Ramsey. Xhaka. Gibbs

Ozil Giroud. Alexis

而家庇護工場d人咁惡既=.=

唔是3中堅咖咩=.=

迪布治原來仲在生

基本上3後衛未必用哂3個中堅，好似祖記有意大利三長佬咁，只要波底好有防守意識都踢到，

哥狗以前巴塞(馬斯)拜仁(艾拉巴)，干地既車仔(艾斯)，
雲高爾既曼聯(白連特)

三後衛都唔係用哂三中堅

Dislike

場場操練都同perez好生猛
成日見佢地精神好好

比爾連位置感麻麻
同埋浪費左佢既後上能力

有冇SOPCAST LINK / WEB LINK

好有防守意識 -> Bellerin, Holding -> failed
Holding 打中間最後,冇人同佢汁屎死得仲快

唔限英國地區？

佢可以用本身速度補位，好似首循環好經典果球咁後上追返柏度個波，嚮阿仙奴控球在腳成日斷纜就有佢既存在價值

如果今場放棄控球，咁用返隊長打中間，holding未打返右

要用VPN

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

食屎狗

Down 個HOLA VPN 就得了

用Hola VPN轉英國就睇到了

Ching ho ball

要睡，不了

起身睇波

有留意雲加呢幾場點出正選11人 就知雲加係邊個態好就出邊個
Giroud後備入波出giroud welback一樣
後防對熱刺輸左又換中堅
所以上場對拖肥有入波既bellerin應該會繼續正選
所以我覺得bellerin會打返右邊 個中間中堅位會出mustafi(出唔到就m4)

夜媽媽睇獌狗捧杯

聽朝起身就見到堆獌狗J到成地都係

買左一舊49000贏
燈下佢

gchi 阿狗 拎歐霸

普巴

原來阿積士兩個中堅一個20歲,一個得17歲

pogba

拎界外球果個係咪ON9

第6都有歐聯牙

冇拆射應該救到

頭六得一隊無歐聯踢,果隊係邊隊牙?

艾舒雲前東家

訓得

屌你老母Ajax

訓得 真係好撚廢

阿積士球迷哭喪區

25M

大家都係阿迷
大家下年都係踢歐霸
不用分得那麼細

25M抵屌,雙槍

其實獌踢歐聯一樣會比人炒10:2

係呀係呀

留名Binc

其實你地覺得
曼贏左幫英超係歐聯爭下分好
定係想佢輸一齊冇歐聯好

德甲撚咩 做乜要想獌拎歐霸

係咪有人陪你一齊柒，就代表你唔柒？

一齊柒冇咁柒

分係要爭，獌贏唔贏都無所謂
不過去到決賽就另計

老實講 靴狗真係個格衰撚到呢。。。

ajax 荷甲第二有外圍賽

辛苦哂咁多位捱夜睇我獌捧盃

我愛雲加

ig 6得垃圾阿無得踢，照咁睇呢個星期垃圾阿會俾軌大炒 因為阿仙奴黑到仆街

算啦，咁柒先有機逼到隊波變嘅

點先逼到你找數

都話冇走數

阿狗

人地撚會輸咁多
仲要摩狗教
一場可以失多過3球已經好過份了
你估人地好似阿狗條後防咁柒咩

點會想曼聯踢歐聯爭分
踢歐霸d分係一樣

一早話左ajax垃圾

今日阿迷輸曬

Dixon真阿

同埋依家四大聯賽都死個位，搞到啲分即刻唔重要

Liam Brady confirmed Arsene Wenger was convinced he had landed Luis Suarez for the Gunners four years ago.
“He (Wenger) actually told me Suarez would be arriving in the next couple of weeks and it didn’t happen,”

駁唔到

咁快4年

In 2003 Arsenal won the FA Cup with Oleg Luzhny at centre-half.
In 2005 we won it again with Philippe Senderos there.

BELIEVE.

咁今次我地出bielik應戰啦

未返黎=.=

起身就9c

Expect Antoine Griezmann will now join United. He wants it resolved in next 2-3 weeks before he goes on honeymoon

有個阿字既果然都係靠唔住

去左踢世青咩

咁猁仲有矛R 聯踢？？

有牙

得阿矛

佢外借左去伯明翰

過到附加賽就有

前面成班on9仔夜晚晚睇49000捧杯

爺爺好波

係啵

咁我地出plezoseuguo應戰

全部假阿來

串錯字但知你講邊個
外借左去西班牙

借咗出去

屌兩個正選都借走哂既
咁de marcos囉

有！英超有五隊踢歐聯

前六得我廠矛得踢

咩勁黎嫁

收爹啦

最獨特

已經mark低班假阿真獌狗

晨早流流食左屎呀你

冇記錯係u21隊長

比條list出黎ok?

域子

1. 毒狗

雲加走未

學下人啦次次都8月仆哂街先肯比多d力去買人

雜種黎

慣架啦
阿迷有咩接受唔到… r霸都要踢

俾我就唔撚簽人做數
收返哂d借出去既已經夠打

仲有傷好個D

Fm妖人

睇唔明法文

賣撚哂啲英人就夠打

十卜係比甲執人

得阿狗冇歐聯打

下年一到星期二三會俾人抽到點

迷雲

頭寒喇

出年身體健康

有排撚

今獲實俾人抽到痴線

我地有球場牙

4，5踢r霸
之後星期日踢聯賽
11月都崩盤

前四都無得j
陣間isis 炸鳩埋球場
順手炸死老野

場場都jaded

又傷

摩狗回塘都2冠

First team放棄，比team b 踢就得

如果好似今年獌d咁嘅對手 放棄聯賽好過

雲加唔會

下季三冠王

今年隊隊主要競爭對手都有歐聯踢，
又比人10比2，山狗又走，
唔知最後一場雲加會帶啲咩驚喜比我地呢

你講出口會唔會面紅
十幾年
季初 迷雲都吹奏 又乜冠又幾多冠
最後

5：0

劍指奠長盃

咁快就諗點打霸氣杯
夏季唔被人拆骨先再算啦

今年連第四冠軍都冇埋啦

因住又拎唔到

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

同市輕鬆爆廠

射波牙

返工牙

今日又貢好天

聽日射 射埋星期一放五日

聽晚約左人收工食飯

不過星期一多數射

賤格

吾射波扮勤力仲賤格

你同腦細食飯跟住互射幾次丫麻

琴晚未來外母叫我教下女友細妹做數學功課
靜係識做幾條 難既就唔識做
之後仲俾未來外母問 牙查你唔是大學生咩點會唔識做

數學冇操開真係好快唔識做

咁你係垃圾少少既

dse操咗好耐，補咗幾個月習都係得2

D上一輩既多數覺得大學生 學術智識範𤴆既野全部刀色
另外後生仔中意打機既 就手機電腦全部刀色

佢讀文科牙
考完公開試/yr1之後應該冇再掂過數學

文科仔

唉
好後悔冇操數
自食其果

（好似係）

高考都無讀數
會考之後無理過數學

阿狗個個學歷高 高大令仔 有才華 有車有樓吾在講 仲要風趣幽默個下先屈g

我唔係阿狗

me全無

巧酸

收嗲啦你老味

你起碼有其中1樣牙

炮縮

吹奏下班人生然家刀吾得=.=

中係阿狗呢樣 有春用咩

豹縮

路狗呢D一早要俾人小下先安落

條仆街想迫死幾多毒撚牙

你唔是毒撚

吊牙 禾真毒窮

Yes 琴日先叫春

又引左高富帥上水

158 三毛

我回歸毒撚行列鳥, 回歸雲爺爺的懷抱
囡親娘親,不及爺爺親

呢排多ipad玩 唔上水

阿po 游生
亞視欠左你乜野

琴日淋完雨 開始作感帽了

快D死

淋病就射波去睇下醫生啦, 一陣惹到D 囡囡

Hey0真毒=.=

愛滋大冒險

UP咩春牙,係咪針對我地路清手足牙?
路清點會有呢D病

我地要痛定思痛

??手足會唔會有D咩誤會牙

睇佐咁多年有幾何會咁做丫,除非連高層都有大改動

懷念豹哥

下季拎第8
連歐霸都唔踢
專心聯賽

高安基唔走=Same old Arsenal

你開心啦

驚第8都冇

無你地咁on9等到4 5點睇獌捧盃

曼聯
曼城
車路士
熱刺
利物浦
愛華頓
李斯特城
阿仙奴

我琴晚兩點幾訓左

咪傾垃圾波啦
阿狗不嬲刀系咁 係今年跣出前四姐 有乜大不了
前幾年燒山未黎 我廠有段時間刀系榜尾 宜家少少事就亂哂陣腳

吾洗京 實有機會

你都係想講女姐=,=

今時唔同往日了
拎75分都係排第5

下年李城強勢回歸
愛華頓越黎越勁
阿狗應該都係爭8

歐霸個D 留俾GIBBS,2&B同主席出踢啦,反正聯賽都唔會出,
中間藍斯,韋舒亞,高基連是但出

包皮出招

豹叔好波!!多謝豹叔!!支持豹叔!!

屌
好鬼悶
返工 收工
煮飯 跑步 訓
一至五 不斷loop
人生

摩納哥新簽個Tielemans好似幾勁

準備祼辭抖返個零兩個月

又一個有錢son

雲加會咁做 就唔係雲加…

Gibbs會唔會賣
計埋佢,後防連龍門已經12個,仲要未計贊仔
有冇咁多位註冊呀

我好準的

急屎必賣啦
r霸出主席可能成績會仲好

呢個無人識 唔洗計

咁做人就係咁
除非你巧似ipad王子咁 有錢有樓有父幹 咁未可以享受人生
要怪怪自己條命生得吾好
聽朝準時返工啦loser們

仲計漏左張伯斯
加比爾本身應該賣走
而家起碼傷到八月頭
邊有人接貨

仲留係到比老野玩咩LP9

要HOLD D英撚位,D友仔自己唔肯走, 唔出都唔會賣啦

吾是牙
年年見手足king隊波內容大同小異
阿狗到左推倒重煉既時侯啦 吾好仲ff雲加會有乜變化帶到隊波進步啦

r霸
glo
2&b r8 w1r
e35 w10
gibbs 張仔 holding jen boy/d2

可以唔帶主力去 但雲加一定唔會咁做

2邊好性感 若隱若現咁, 好好J

獌有歐聯踢 睇黎米8都會走去做獌狗了

好掛住W10

如果計埋外借完回歸既球員
一隊應該有30個球員

r霸分組 行過都入32強啦

D2同贊仔應該走啦掛

馬體會比基沙文背叛
聽佢講買拿卡錫迪返黎點知佢又要走

唔會連Sanogo都計埋係呢30人下話

d2 走硬
jenboy 好大機會去找卡數

有得睇佢係英超證明自己 雙雙

大波治,贊仔,盧卡斯,甘寶應該會走
不過老野好少逼走球員
佢唔走=外借/留隊

已經冇計到

好想睇基沙文敗走英超

想睇下佢定山狗數據好啲

年年見轉會槍, D手足夠話呢個貴,呢個唔值,呢個廢,呢個打唔到大賽啦, 有時佢地推介睇好個D

人地個陣 尾機到
又可以j球員
我廠j埋d垃圾 棄將

識對強隊入波咪得
千祈唔好對弱隊入咁多波呀
唔可以刷數據

9c9

窮撚無志氣

鳩乙d愛將

贊臣

人地普巴 e巴 月巴 大三巴刀夠強姦阿狗

極品垃圾

熱刺9號

拿玻里99號

大家快啲買車冠軍收息，有1.35，抵過擺銀行

鳩乙聽日去睇愛將？

牙MILIK, 拿樸迪

炮叔

車路士下盤

入定錢，出左陣容先買

真係monreal, m4, holding中堅，aoc右翼衛，gibbs左翼衛既話，重注轟

我進取d 買定4：0 4：1 5：05：1

上盤有4倍 讓人456牙

賭bet365 讓2球

希望大炒阿狗完季

2球

外圍狗 反讓2球刀敢買rich

跳斬

-1但贏得1球=走盤?
利申唔識

細細地按樓買1球我轟賺下飯錢

反讓應該有十幾倍

No
賽事腰斬先叫走盤
D阿叔話開囗埋囗腰斬吾老黎

Borja

真定假牙=.=

法國有個贊既刀👍🏻

認真= =

牙milk嬲豬吾入黎了

咁雲加半場被腰斬叫咩？？？

歐霸不如帶哂後生仔打放棄佢啦

雲加只會半場輸4,5粒
唔會被腰斬

會比人吊牙

睇左大佬西維爾下年想唔想踢先算

Respect 對手牙

打緊cs

咁有冇一種玩法係可以串埋車仔贏
搭雲加續約贏多啲架

邊D後生仔牙,HOLDING, 韋舒亞, 贊仔,2&B, 張伯斯,辛洛高呢班?

GIBBS都27,28了

踢聯賽盃又係後備隊 怕什麼

宜家係街市食緊粥，
聽到啲老闆係咁屌樂視冇得睇雲爺爺威威

屌哂你地老虎

咁又係，賠果3個月都唔知都唔知仲有冇得睇雲爺爺

Macey/ Martinez, Niles, Holding, Chambers, Bramall, Jeff, Wilshere, Elneny, Chamberlain, Iwobi, Giroud

Giroud 都仲算後生仔?

賠3個月睇世青盃
其實典解吾播？

帶一兩個大佬過去唔過份啦
陣間打交都有人幫拖

仲未完sem
差唔多放左兩個禮拜了

國內杯賽係一年簽 睇返唔同對手再收轉播費 唔播個場唔收錢 （好似係）

咁帶XHAKA,WHILSHERE,高基連夠了

認真，唔知。
但我覺得可能啲直播費係分幾期收，
最後果期遲遲收唔到錢比fa cut鐘，
只要開波前過數就比返你播，
樂視明顯打定輸數直接cut。

但我唔排除樂視老細係阿狗，
不願接受雲爺爺衰到貼地

chamberlain去利記打歐聯呀

i大

尾機

咁on9
咁幾時開學

暑假仲少過中學

我果時讀u一個sem每科都淨係返
第一堂 mid term 同埋最後果堂拎tips，
要點名揾人點，要present就pre完走，
係有一科個tutor on9到
上網down學生證張相
print落張紙到對樣點名先焗返

一年3個sem?

讀asso有d堂喺細房上,走唔到

買左邊個?

我都有分lecture同埋tutorial，
lecture三年來得一個真係返，
因為真係教得好加本身勁學到野。
其他tutorial都係細房，
知邊啲hea底fd底就唔上了，
得閒約出去飯野仲好啦

按狗真i大？
讀乜

IT我估

Pish

德甲隊紅牛再一次證明有錢真係玩哂

但佢都唔係大手筆買一個人
佢係買好多幻幻

眼光幾好
好多都中

熱狗連自己矛波都想唔認

mma😑

一用😑呢個emoji 就諗起milk囝

梅迪薩卡：準備搏120分鐘

【體育】今季因傷和狀態欠佳不受重用的中堅梅迪薩卡，在阿仙奴受傷兵困擾下，有機會在周末英足盃決賽正選出戰；他坦言自己虧欠球會很多，已準備好力戰120分鐘。

梅迪薩卡（Per Mertesacker）在去年夏天開季前膝部重創，之後復出也未能爭得正選，但到最後一輪英超令人意外地披甲，以後備身份入替基比爾包列斯達，更是他第150次為阿仙奴披甲。

這名德國中堅的復出，對兵工廠絕對是及時雨，因為基比爾包列斯達受傷而哥斯尼停賽，在之後的英足盃決賽鬥車路士，梅迪薩卡或會出任正選。他說：「我今年沒有太多上陣時間，但我已征戰了15年，所以無論如何都能準備就緒。」

雖然已32歲，而且今季比賽不多，但梅迪薩卡自言欠了阿仙奴，就算要踢至120分兼互射12碼，也一定會力戰到底：「我們今季經歷了困難的時刻，今戰很重要，每位球員都很想上陣，為球隊傾出所有。」

圖片來源 : ©AFP

好狗

2米高 300磅

諗起佢對軌直紅

【離隊暗示】足總盃成雲格告別之戰？

阿仙奴和車路士的足總盃大戰一觸即發，目前來看，阿仙奴是輿論上比較不看好的那一方，雲格身上背負的壓力也不小，而他在賽前新聞記者會上的言論，也頗為耐人尋味，被不少英媒解讀為「離隊暗示」。

在記者問道他如何評價他自己的執教生涯的問題時，雲格表示：「你難住我了，我如今還回答不了這個問題。」而對於足總盃是否會是他的最後一場比賽，雲格說：「這不會是我的最後一場比賽，因為無論發生什麼，我不會離開足球。」記者隨後追問這是否他作為阿仙奴教練的最後一場比賽，雲格說：「我不知道。」

記者還問到，如果能夠奪下足總盃，是否能夠成為他在阿仙奴「美麗的告別」？雲格回應：「不，我只是想贏下比賽而已，我熱愛勝利，並且希望幫我的球會做到這一點，我希望幫助我的球會贏波，僅此而已，這不是我個人的事情，這關乎阿仙奴能否舉起一座獎盃，因此我要竭盡全力來做到它。」

咁如果個老闆有幾隊有歐聯資格，
係咪可以決定比邊隊參加?

梅毒,加比爾都試過直紅了
唔知今次到邊個

如果我係記者一定直接問，
咁你雲加係咪即係永續啫

浩鼎

《後生可畏！五位已獲豪門相中的阿積士主力》

1：戴雲遜山齊士 Davinson Sanchez（哥倫比亞 / 中堅）20歲

年僅20歲的戴雲遜山齊士，是一位來自哥倫比亞的中堅球員，擁有相當強健的體格，而且防守質素頗高，絕對稱得上是潛力和實力並重。

據了解，這名哥倫比亞新星如今已經獲得不少的主流豪門覬覦，其中包括巴塞隆拿、阿仙奴和車路士，而今季已於荷甲錄得6入球2助攻的他，身價則約為750萬歐元，但預料阿積士不會輕易的以低價放人。

2：迪列治 Matthijs de Ligt（荷蘭 / 中堅）17歲

用球能力相當不俗的迪列治，年僅17歲，是阿積士近年重點培育的年輕新血，而在今年3月，這名荷蘭新秀已經獲得國家隊的徵召，並在對陣保加利亞的比賽裡，得到正選出戰的機會，仕途發展相當順利。

不過，這名阿積士小將的身體條件，顯然需要繼續提升，而向來偏愛簽下年輕球員的阿仙奴主帥雲加，則希望於將來，把前者帶到槍手發展。

我都想知
奧地利個隊紅牛同萊比錫都有歐聯資格
點算

記者由季初問到而家啦
直接間接都問過了

間諜

好似仲嘈緊

好似話高啲歐戰分個隊打，即係萊比錫應該唔使旨意打

俾哂兩隊踢啦

一系兩隊刀吾巧踢俾個我廠 16強出局

唔比就借鳩哂啲人去另一隊踢，
之後另一隊又借返啲人去原本果隊踢，
之後改名就得

咁可以買萊比錫d人過黎

阿仙奴 對 車路士
4.30 3.60 1.66

4.3

足總盃之王雲加

1.66
買十零萬收息先

阿仙奴3年內2奪足總盃

直接買車冠軍啦，買客勝陣間加時收皮就仆街

誓死捍衛雲加

唔知要死幾多次

Me

足總盃輪到阿仙奴威威

你食紅多過食飯

K6先痴線 明知愛狗hea踢都照紅

其實班人笑咩
佢地用贏歐霸笑阿記踢歐霸？
諷刺歐霸廢又慶祝贏左？
廢極都排高過班白痴啦
做死一世六弟

夜晚先啦，日頭少啲人

咁依家邊隊冇歐聯踢？

afcstuff‏ @afcstuff 9h9 hours ago
More
Arsenal have donated £50,000 to the 'We Love Manchester Emergency Fund' to support those affected during this week's terrorist attack. #afc

afcstuff‏ @afcstuff 22h22 hours ago
More
Wenger: "Gabriel is out for 6-8 weeks. We had a scare about his cruciate, but it's only his medial ligament." #afc

算係咁啦，本來以為佢傷8個月

陳日有手足post講，唔洗開刀做手術都算係咁

法國og真系好串

傷8星期又賣唔出鳥
未夠時間打返起再賣比人

落到去歐霸真係唔知好事定壞事
要作客以色列同哈薩克

咪搞笑啦
你覺得呢五隊係歐聯可以走到幾遠呀
隨時過完分組賽有三隊落返歐霸

總知咪撚落黎歐冠搞3搞4

你而家講乜都得架啦
我夠話阿狗踢歐霸隨時16強出局

車雙曼就應該唔會既
利熱就難講了

睇死熱會落返歐霸

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
China FA doubling price of foreign players with 100% tax on foreign signings. Now less likely Rooney, Costa etc will move there this summer

我覺得佢應該留喎，佢係依家個陣其實踢得幾好，轉陣之後正係柒一場啫，佢上場都幾好啦，做乜一定要賣

Bin LADEN‏ @ArsenalBinladen 11m11 minutes ago
More
Boys lets order our tickets to france now confident we can win this trophy #coyg #afc #europaleaguefinal2018 #wearefootball #arsenal

咁快有人打J

除左熱個場 所有中堅都打得好
除左k6食紅

雲加唔鐘意佢牙
同埋要offload部份球員
個squad真係太大

歐霸我不嬲都話唔care
呢啲盃根本雞肋
認受性又低 行出黎同人講係歐霸冠軍會有人尊重同欣賞？

而且點解呢五隊係歐聯冇得發圍
缺點又明顯 級數又唔夠贏冠軍（冇話阿記就夠）
如果志在 喔有得踢歐聯就咁開心
咁唔好笑阿十六強出局啦

樣衰,不了

六弟打歐聯 前四不保 足總輸埋 雲加續約
做阿狗真係好撚慘

Monreal, Holding, Chambers, Kos, Gabriel, BFG, Bellerin, Gibbs, Kolasinac, Mustafi, Debuchy, Jenkinson

紅字走硬,但唔知有冇球會接貨
橙字可以走,但雲加應該唔會積極搵買家
淨係後防都咁多人...
邊有咁多quota註冊

呢個真 比多D機會柏芝仲好

大波治返法甲有冇機

踢唔踢到波先

贊錯紐記同白禮頓都巧似話接
急屎同包皮都一樣實有人接貨
迪保治應該走都係返法甲喇

點解要咁多人？ 因為啲人成日傷
點解成日傷？呢個問題...

只要有得參與就有機會架啦
車曼城近年都入過歐聯四強
人地唔會一對強隊就腳軟
再者,阿狗未贏過歐洲賽冠軍,雖然歐霸係次一級
但如果贏到,起碼叫做有個歐洲冠軍

有冇暫時下年歐霸個list睇下

咁都要free返d 註冊名額同人工出黎架
贊仔同迪布治,兩個人工夾埋超過100k
但係今季絕大部分時間都係踢U23
錢唔是咁嘥的

有比較先知有冇機會
相比皇巴拜 呢五隊根本笑話黎
祖記同巴黎摩納哥仲難打
況且歐霸係個歐洲冠軍根本自欺欺人
係人都知次一級既比賽
係人都知唔係頂級賽事

放唔出就歐霸出
聯賽留返俾主力
幾想贊仔有機會 話晒都阿迷有感情因素

我對贊仔無感情喎

「我地阿仙奴唔稀罕歐霸呢d垃圾盃」

原來迷贊唔怪得個人咁ON9

係阿迷就有感情因素點解唔搵袁文傑去踢

Vitória de Guimarães(葡萄牙)
Villarreal
Fastav Zlín(捷克)
Lokomotiv Moscow
FC Köln
Arsenal
Zulte Waregem(比利時)
Lazio
Vitesse(荷蘭)
Atalanta(意大利)

上面呢d係晉身左分組賽既球隊
喺Third qualifying round既球隊,我估皇蘇,馬賽,哈化柏林,辛尼特,PSV,薩格勒布戴拿模,AC米蘭,斯巴達,布拉加,根特,里昂,愛華頓.........
應該都可以踢分組賽

打龍

佢打飛機就叻

萬一阿狗抽中要作客d東歐小國，真係慘過返印度

作客意大利、西班牙、荷蘭呢d分分鐘近過踢歐聯

歐霸係個歐洲冠軍呢個係事實黎
而且贏到又有得直接入歐聯分組賽
就算聯賽爭唔到四都有得踢歐聯

劍指霸氣盃

講真果句
贊錯連英甲都未必踢得掂啦
佢成日開口埋口話自己幾鍾意阿仙奴
點解唔加下操
能力已經差 仲唔加操又賴死唔走咪仆街囉
人工又唔係平過人
你話你逗緊1000幾百鎊一個月就話姐
但一個月逗成幾萬鎊你過唔過意得去呀
仲要出親都派膠
係要搵阿迷踢點解我唔搵方力申袁文傑甚至外國果隻多咀狗咩摩根踢要用佢先
一樣都係屎黎

阿狗去其他國家作客,就算對廢隊都唔敢講贏硬
近年都係得作客德國既成績好d
不過安聯不敗男已經喺短短兩年連續輸兩場1-5了

下年仲係老野教都唔會拎到歐洲賽冠軍
因為佢太固執
睇你唔順眼就唔會用

聽講佢之前踢西咸表現唔錯,可惜大傷,返到黎連一隊後備席都好似未坐過
可能真係退步左好多掛,佢d U23比賽我未睇過
加唔加操呢d我地都唔知架啦
而且幾萬鎊週薪又唔係佢迫雲加比
係球會玩共產,阿豬阿狗都比幾萬鎊週薪,唔怪得贊仔

如果歐霸係歐洲冠軍
咁歐聯冠軍係咩？
叫得冠軍就係得一隊拎第一先叫冠
世盃盃搵各大洲份既冠軍 都唔會搵歐霸
有得入歐聯呢個可能有得講
但如果今年專注聯賽
我唔講到拎英超 雖然我覺得有機會
但守住前三根本唔難
咁歐霸唯一既好處根本唔需要
直入分組賽就直接用聯賽前三呢條路

摩佬都要用返馬達，雲加就雪起lucas

淘汰賽睇下對手先決定放唔放棄

too long...

點會英甲都唔得
踢韋斯咸正選 之後仲想買斷
仲有係阿迷當然有感情啲
因為唔係當自己係過客心態
想為自己愛隊付出
你話佢賴死 問心大家都阿迷
俾你有機會係阿記踢波係幾夢幻既事
話人賴死之前 俾著係你會唔會想走

反觀稍早時份到機場接機的球迷就較幸福，不少都得到4位球員簽名甚至合照，其中來自深圳的17歲學生陳朗熙表示自己是死忠巴塞迷，但亦不抗拒追英超球星，尤其是有球星訪港時都會來港睇波，今次住香港的親戚家，自己買了三百多元的門票明日入場。陳朗熙表示喜歡熱刺一年多，欣賞他們的進攻速度好快，前場爆發力強，自己最鍾意隊中射手哈利卡尼。他今次與朋友來港三天，預計熱刺明日可在賽馬會社區中心挑戰盃贏傑志3球。
記者、攝影：禤家民、徐嘉華

支那仔真有錢

深圳黎咋，仲要住親戚屋企

佢其實係想講自己係支那仔，好有錢

姐係你屋企

Danny Welbeck has admitted he continues to suffer from the aftermath of serious knee surgery but believes Arsenal supporters will see the best of him next season.

“My body has got to adjust to the training load and then playing in the matches so you do get your niggles here and there, it's something you have got to cope with. But I feel like I've been handling it pretty well and have had no major reactions with my knee.

"It's just a little niggle here and there with my foot and my big toe. That's the thing that has been putting me out of the team at the moment.

"It's just a bruise on the bottom of my foot so every time I'm running on it, it repeatedly is banging on the bruise.”

OG智破域總陰謀

今日咁多手足king ball😎

我唔講到拎英超雖然我覺得有機會
但守住前三根本唔難
真心定假膠

睇user name 啦

其實佢係咪要減吓上半身
反正平衡都係咁屎 得位又廢
可能膝頭唔洗咁重負擔

可能遮遮太大抽

或者黑B要加強返膝頭附近既肌肉

因為我呢D 高質會員

我係迷贊都想贊仔快d走
跟雲加根本係死路一條
甘寶有實力忠實阿狗又點?
咪又係無得留低

放贊仔同大波治都認同
包皮放唔放要睇吓栢芝打成點
不過見包皮季尾進步好多 同佢係隊中少有會兇鳩人嘅人

識踢傷人已經好好
殺低 c華

假乜春？會唔會係你地太睇小隊波
我就同你講數據
今年第三曼城78分
阿仙奴第三五75分差前三只係三分
阿仙奴同曼城係聯賽各打38場
歐聯一樣十六強止步
聯賽盃同足總盃都比曼城打多一round
即係全季阿比曼城打多兩場
假設下季放棄歐霸專攻聯賽
佢地要兼顧歐聯
係差三分情況下 你話拎前三係假膠？
你淨係識人云亦云 人地笑你就跟住笑隊波？
隊波係冇你地想像到咁差

邊個教啊
人云亦云

你同我地講咁多都冇用，
要講得嬴六日子先有用，
呢度大部份人都睇佢頭，
始終佢返六日最受人尊重

又係Axxxxx巴打

而家咪就講緊同一教練下既兩季可以出現既變化囉
以往歐聯留力一定千夫所指
下季歐霸可以專注聯賽
你話嗰三分會追唔到就真係假膠
排第五係個唔理想既排名
但睇埋分數差距先講下季前三係咪幻想啦

做咩姐

FEEL金剛棒要出黎

假膠功力好高

十幾年 仲幻想有變化
唔知話你天真定on9

勁過你

真係幾勁

冇用既
好似域子羅寶.jpg 用到耐就冇笑點

呢個我仲想睇

如果剩係為左前4
其實歐霸放棄左佢咪有
獌咁多有質素既球員用 放棄歐霸點都會有第4
但老豆想攞個盃黎打j
問題係個盃只係次級盃賽

yes 要整 2017 ver.
2018ver
夏季整個轉會版 入雲我們信

期待

域子樣加柒事2017ver

阿post 柒事2017
意大利
上盤
etc...

我都覺得要整合番年度阿區柒頭大事
幾年前一定係跳跳虎

on9 極致

你講出重點
次級盃點解要浪費兵力去爭
但我唔同意曼聯就算放棄歐霸就會有前4
佢地英超表現拎第六係理所當然

ryo扮跳跳虎

都係嘅，一係下年霸氣杯好似聯賽杯咁出哂後備/青年軍打風流波

望下隊波今年對頭六既對賽成績先講頭3其實唔難啦

真係巧正

對top-6:6/30分

人地話唔難就唔難啦

轉343之後對top 6係點？

今年要有逃兵域總

然1豬1，應該有幾大進步

勝率由20%升到50%

但係呢度仲係覺得放棄歐霸專注英超會拎唔到前三
因為仲係雲加教
雲加咁多年兼顧英超歐聯都有前4
佢地會覺得得返英超打會冇頭3

咁今年點解冇前4
英足總迫害

贏晒雙曼？
足總盃就唔計top6對決？

一年冇就抵消之前廿年都有？
你計top6識計百分比
咁過去廿年都有前4 一年冇
比率係幾多？

90分鐘和呀嘛,加時先贏到,仲要黑走人地一球
英超洗唔洗為左我廠改制,每場踢120分
定係阿狗踢到贏先吹雞完場

你100步笑100步

冇話抵消之前廿年
只係想講阿狗而家明顯唔夠列強踢

前6對決都係比人壓住多
唯一可以講係作客鏝 -6敵不過黑哨

然佐仲想點,駛唔駛取消埋加時制牙

我冇柒過

不過公平啲講，今年75分都已經高過上年71分拎第二，只係列強都穩定咗，但阿記相對爭少少

前面都係計緊90分鐘=.="

係上年其它隊全部一齊柒 先有第2姐

所以分數上係進步咗

可惜聯賽係同其他球會比較,唔係同自己比較

你意大利歷史學家緊係威

多少少分有咩用
咪又係呢十年咁浮浮沉沉係六十幾七十幾分

仲要識迴光反轉過黎賭上盤

其實阿狗理論上幾年前已經跌出前4啦 係次次都-6保到 今次個人覺得只係合理結果
利申：永續山狗

上盤王刀吾弱

下下負碌上頭四

‘They’d have finished 10th’ – Chilean media outright begin to slate Arsenal and club’s players

Columnist Rodrigo Sepulveda, from La Tercera, has a piece today called ‘Walk, Alexis’. He basically tells the national hero it’s to say goodbye because the Arsenal squad is far from his level.

Among the most powerful sentences, it’s mentioned that Arsenal players are ‘Discontinuous, timid, and dependent’, the club ‘don’t deserve him’, and that “if it wasn’t for him, they’d have finished 10th’.

The piece ends with the journalist telling Alexis to chose any new club, let it be Bayern Munich or Manchester City, as long as there are players on his level. Chileans seem tired of watching their hero not fighting for titles, and their expectation for a move is being taken to a national level.

智利人是咪巧憎阿狗

智利人當寶 米八當草

高薪留到山狗智利會唔會暴動

山狗係國家英雄 智利佬當然睇唔起年年拎唔到聯賽既阿狗浪費佢時間

又有集會

淨係知某會員又要嬲足成季...

OG巧串

人地串得起

前面係到咁認真咁on9傾波

收皮啦淨係對弱隊入波!^#*$)!^

呢個po居然可以認真傾波傾咁耐

又關我乜樹牙

將心比己，如果香港出到個好似山狗咁嘅球員，
有得揀你都唔會想佢留係阿仙奴啦

事實

我係阿狗嘅話難啲講

人都走啦 仲有咩好jer

本週末阿仙奴就將迎來與車路士的足總盃決賽，而在阿仙奴一邊壞消息再度傳來，邊閘基比斯因大腿拉傷可能無法在週末的比賽中上陣

被迫打返4-2-3-1

毒B識波

走就最好喇
弱隊殺手

智利陳7

班廢青有無咁廢牙,成日射波唔返工

唔夠腳就打番4後防擺禾仔好過啦

禾仔擺SUB都嫌蹝位

雲加點都會搵人塞滿佢個陣
4231都用8年，點會無啦啦臨時轉
隨時山狗/禾確7踢左閘

車仔殺手wor
09年4強先開紀錄
07年決賽先開紀錄
不過2次都係比巴哥強姦輸番1比2

所以咪13年無聯賽
一轉左就唔會轉番

山神走左實仆街 挽留

唔係話以後唔撚見

PSG祖記炒疤都係用4231，阿仙奴同一個陣差咁遠其實係因為戰術問題

山是石頭 海是水

咪就係因為戰術問題 4231唔夠抽咪轉左而家個陣

用3後衛算啦，起碼暫時對強隊表現唔差，用4231就豬硬，用3後衛都有一線生機

陣=/=戰術
PSG炒巴塞4粒，搵個防中mark死小花，4231個3 press死對面個中場
雲加識條撚

可能佢見鼻祖都有人理

I've been a Arsenal fan all my 30 years but I tell you what I'm genuinely starting to think we have the worst fans online, every single post has this ridiculous amount of people commenting utter shite about Wenger out, ffs wind your necks in and take your fingers away from the keyboard somethings are more important, like the security and welfare of every single person in the stadium yeah so we lost a few games this year, yeah so we were a bit shite, why not get behind the club for once, got a FA Cup final in 2 days don't know why your typing all the players you would buy if you were a manager cos your not, f**k off and support another team

一講完即刻出現

第38週前既數據

其實所謂既世界級前鋒同山狗比都係差唔多

弱隊殺手s

Players who have scored the most goals against the top 6 teams in the Premier League.

禾仔=強隊殺手

山狗淨係識對廢隊刷數據 賣得

4球對top6有3球都係上半季入
上半季一共入左8球,下半季一共入左2球

Lkk同kane三球喎

Desire

Defore*

搵呢個list既球員專打top6囉

有絕殺鏝果球都夠啦 歐聯又3G5A

3球

好啊
山狗個價夠買兩個斯古臣

咁對其他球隊邊個入波
雲加落場踢

淨係針住對強隊
DC入多山狗1球
Kane,LKK入多兩球,但都係得兩場有波入

兩場定三場啊

基奧特

就算山狗對top6入得1球,佢都有3個助攻

DC,LKK,Kane兩場,山狗1場
我應該冇睇錯掛

兩球分開兩場入

唔係話過馬賽咩

數據WFC 進攻成日拖慢個波
有價好賣

？

kane中間有幾場傷左冇踢架

山狗第一場都無踢

DC,Kane對top6有1A
LKK 0A

England @England
25 players have been called up for the #ThreeLions' games against Scotland and France next month.

阿狗得張伯倫入選

正常 其他全部唔夠班

咪鬼理反山

迷八有啲野係有道理，不過佢好多野都過於盲反

雲格：費格遜是英超最偉大教練

最近，雲格成為了輿論的焦點，很多人認為他是時候放權，讓阿仙奴迎來改朝換代了，而退休的費sir則在採訪中表達了對教授的支持，以及對他執教阿仙奴這麼多年成績的尊敬，而雲格也和他惺惺相惜，在對足總盃的賽前新聞記者會上，表達了對費格遜的敬意。

在天空體育的專訪中，費格遜表示：「沒有證據表現解僱主教練能帶來成功。但是，通過我、克勞夫和雲格的例子，你可以發現長期執教，是可以給一傢俱樂部所帶來成功的。看到雲格背負的壓力，我只是想知道，阿仙奴是否清楚雲格究竟完成了怎樣的成就？」

雲格則回應了費格遜對他的支持：「感謝，他知道這份工作的難處，他或許是英格蘭歷史上最偉大的教練。我們曾經做過對手，但那已經是過去時了，我對他十分尊重，我相信這也是他尊重我的成績的原因。」

記者問雲格，是否能夠像費格遜那樣，在一傢俱樂部執教26年，雲格表示：「不，我不覺得我能夠在這方面趕上他。他確實做的十分出色，整整26年，這實在是超乎尋常，你看看現在的英超吧，平均的一個教練的執教壽命是18個月。想想我們倆能執教這麼久，真是不容易。」

我盲反
咁好多人都係盲撐姐

其實好黎好去咪算 又要講到咁

唔係山狗咁有鬥心搶波失得仲快

set 好個炮台

係山狗送比拜仁既見面禮

係有好多人盲撐山狗，同埋我都覺得你有啲關於山狗嘅野唔係錯

好囉~終於拉到去其他位囉
講唔贏就緊係要轉移視線啦

都係個句喇
山狗擔正既話唔洗諗聯賽同歐聯喇
足總偷下雞都可以

yes
講唔贏了
山狗有三個助攻
駁唔到了
輕手d ok???

DC 2a+2g
AS 3a+1g
HA 3g+1a

全部打和OK？？？
頭寒了

係咪會有禾子避波gif睇

Lm

咁多唔搵了
你鐘意轉移視線姐
我自己唔太鐘意

德甲垃圾死返出去

點話點好喇
是其是非其非
唔敢反山狗了

Sor 暫時係德乙

支持米八
迷山同反我既人都係狗

可能係嗌萊斯唔係你
你係咪表錯情

你要揾藍斯 多到

我都想做咁靚仔既垃圾

米八係曼聯球迷

其實鼻祖單機咩feel

應該慘過自己一個去睇戲

我都想做土豪
有錢有地日日unun 腳屌牙

我試過一個人入usj

屌我未去過wsj牙

咩係wsj 牙

Un你老母，仲未收工

我成日都自己睇戲

收皮啦A乜春

Wall Street journal

Usj 牙

delay

人生匆匆幾十年
但求快樂啦

講緊米8

你有女睇mayday 牙

好平心而論 好中立 好色波

有point 咪駁囉

比人踢爆瘋狂叫春
你人生好失敗定個人好失敗

吊你 黎緊足總盃決賽 咁快帶頭盔=_=

同fd睇巧睇d

cap jor

有女

Why not both
其實唔係踢爆 叫得春就遇左有人見到

緊係要帶 多哥佬 矛杯

包皮上電視

btw我不是他

咩台

=.=

笑乜牙 牙milk好中立

81

港台？

十卜你牙
9up完好出文喇=3=

tvb東張西望

乜撚都無

廣告緊

韓國？

發生咩事?

完咗了，頭先同台妺影相

係囉 睇戲姐又唔係入去開茶會 洗鬼人陪咩

屌

求cap圖

wall street jounal

眞牙
我次次去睇戲都有人陪住我好唔舒服

你條女是咪套戲一路播一路幫你含

有兩個影咗，不過依家得一個合照

邊個係包皮?

型唔型得過阿區男神域子

一晚兩場足球決賽享受！

無綫電視宣佈取得《英格蘭足總盃決賽》—阿仙奴對車路士之香港區播映權，安排於週六（27日）晚深夜12時05分於翡翠台直播，讓全港球迷免費欣賞一場萬眾期待的賽事。

另一場矚目賽事《德國盃2016/2017決賽》—法蘭克福對多蒙特，翡翠台緊接於深夜2時30分轉播；而myTV SUPER免費區則於深夜1時50分直播。

唔反tvb 了

慢左

點解話係包皮既?

含tvb撚先

好耐無睇電視 今次捧TVB

吊
講緊前年有盃牙

我知邊個啦
包皮4眼仔黎
但點解話係佢黎???????????

不如cap 包皮icon上來

鬼知咩 十卜你繼續反山迷禾 等班撚樣傾下波吾洗求日傾女

G持

你條撚樣咪日日king女囉

tvb

邊到有得重溫?
想知包皮講左d咩

mute 佐d 旁述睇場波

81台播足總盃決賽

東張西望條友阿狗嚟

唔反tvb了

tvb 播fa cup

Wa , tvb 播fa cap final

路狗去唔去我鋪頭睇波
細電視

Tvb

我放緊假啦
女永遠同我無緣

mytv應該陣間有

反雲同反TVB有咩分別

有得同台妺合照

節目表唔見

好靚仔

真？

搵游生

真牙

space d女好樣過佢地啦

等睇是流料

岩岩公佈

space D女戰鬥格

一晚兩場足球決賽享受！

無綫電視宣佈取得《英格蘭足總盃決賽》—阿仙奴對車路士之香港區播映權，安排於週六（27日）晚深夜12時05分於翡翠台直播，讓全港球迷免費欣賞一場萬眾期待的賽事。

另一場矚目賽事《德國盃2016/2017決賽》—法蘭克福對多蒙特，翡翠台緊接於深夜2時30分轉播；而myTV SUPER免費區則於深夜1時50分直播。

用mytv super apps 直播 可以拉返後 即時睇到

岩岩東張西望好似話自播足總盃

tbb

試過上堂有條女執野睇哂對波

都係on9

都係tvb 好，呢d 先係香港人電視台，viu播埋d 西甲，又夜又無人睇

收到風皮子日日係space攬一條女番屋企

唔反tvb 了

陣間踢踢下又去廣告

拿子又贏,域犬又輸

文傑做嘉賓PLZ

不過唯一可能救到TVB既就係播波

遊生講波
奧斯爾 你做乜撚野 交啦 企係到望

skip 天佑女皇Report 到你仆街

tvb好波

一定係因為有阿仙奴，多謝文傑，文傑好波

完場之後直播哭波喪

文傑痛哭.gif

即刻伸隻手入去托住 話京你跌出黎

影響到現場奧燒既情緒點算丫

TVB 打手

咁快諗到典識sp

對車路士9人應戰 見到佢地好辛苦
烏烏烏

左下角遊生睇波表情

遊生講波

痛哭

德國盃唔係live

而家全世界都有得睇點豬

一人一信叫tvb 揾遊生講波
雙重享受

好心81播FA CUP 84播德國盃

錄播

wfc la, 有fa cup 就夠了

包皮好型仔

cap？？？

擺去Myav super

都是繼續反了

其實擺一場去82／85咪得

而家TVB係咪都係萬能鐘講波

之前又話意假一個禮拜播一場
依家影都冇

有矛女女講波

上面有啦

好想睇文傑現場痛哭

個個禮拜刀有wo

你個樂視夠話有波睇啦

現場喊

我講緊J2

高富帥

要搞車不了

oh...

窮矮毒牙

今次對車先直播
全港都睇住阿狗出醜

域總好似得米6高

一尺一

半場豬5粒，唔敢出街了

屌你男人黎？

而家tvb咪唔使你出街囉

講緊下一日

Me 米五only

破40點收視

有線收皮執埋R聯播我真係唔反TVB

狼隊

有撚用咩

好耐以前咪tvb 播

九幾年咪播過

好多小學雞

02足總盃決賽,又係阿仙奴對車仔

我00後

荃灣xhaka

竟然係cctvb

擔遮踢波

砲叔生日快樂

啊！抽筋啊(笑)

有矛老屎忽牙

隻揪喇

80後

我啱啱出世

成30碎仲系一事矛成，唔想做人了

10後

你係荃灣撚頭仔

荃灣個海邊臭唔臭牙

豹叔生日快樂

多謝游生！游生好野！

臭到仆街

拍劇條件之一

見好多人係海邊跑步

早死早著

生日快樂啦你

我一拳打死佢

迷普甘串=.=

賤種普又想撚真毒手足

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: Garry Monk resigns as @LUFC manager. #SSNHQ

重返英超

文傑會唔會去講場波

「球迷應該對雲加多d支持」
「提早收回韋舒亞就贏硬車仔」
「奧燒又隱形,睇下對面嘅法比踢得幾生」

原來熱刺對傑志,無線冇得睇

輪唔輪到佢去講波呀

有乜巧睇

想睇咪買飛囉

甘大個囝未睇過泥地MMA

難得播阿記,不過對車仔

又係雲加捧盃，我人生睇既第一次阿仙奴捧盃

樂視,無線都係反雲

如果佢照返果陣時咁講，
應該有機會紅

tvb一紅少少就中意捧上天 唔係無可能

太過偏頗實比人投訴

文傑拍鍾仔

全港睇阿狗出醜

奧燒呢個球員係錦上添花形，
一到中賽又冇表演，幫唔到阿仙奴。
邊個話叫佢上去講波，
係要佢係上面發功迷雲同捧契仔

Andrew Yuen Man Kit
樓上可以不用雲加作比喻嗎？
雲加欠你乜野

好波

sor

你個名...

鍾仔+文傑 其他可以不了

X2 從此就搭上不歸路
鍾意隊西波

In Arsene we trust

教埋依場好走啦

9成唔係

tvb直播雲加最後一戰今季

果場好似無記有播，
我都有睇，最記得施文馬尾仔好型，
從前就踏上一條不歸路

如果中場比人456，
我覺得文傑會忍唔住爆

直播埋老野掉水樽

呢d 大賽，山狗有無波入呢

上對鏝入得個一球就躝啦

有入就激死某人

FA Cup之王雲蛇

佢種扭法打轟點入到

等睇3中堅畀世三強姦

唔駛等下季，完場即場表演永續，
下季劍指歐聯

想問下去伏唔伏

即場敲鳩爛個盃，
學項羽破斧沉舟，
證明雲爺爺嘅決心

Arsenal's Road to Wembley - 2017 Emirates FA Cup Final

唔貴 值得去 前提你唔係假阿真獌

Lincoln and Sutton

點解話我係獌

依到好多假曼攻城

佢酸緊皇者曼做到歐洲霸主
見到生面口係敏感d

有d睇獌唔阿

岩岩tvb個廣告

買jack butland返黎做盃賽龍有無得諗
之後接埋check班
英撚龍黎講其實佢幾好

咁應該九成文傑會講波

仲記得當年 Oday見到JG
仲問佢hi你係咪綠色郵筒
佢仲話你係邊個

轉眼咁多年

Fifa好撚勁

屌你地個個mon住TVB

原本諗住下季去睇阿狗，不過無歐聯
等下算啦！

買比文傑 反雲含文傑啦

仲邊有人反tvb 架

有CCC

佢打史篤城其實表現幾好
早兩輪對史篤城佢都救好幾球
復出完表現都無咩點跌
踢下可能會再進步更多

下季有ccc 尼返黎喎

ccc一黎唔係英撚
二黎個款似賣

我想要Pickford多啲，驚佢好似asenjo咁

ccc下季似去拿波你喎
傳拿波你對佢有性趣

佢係
仲好social 好多女

屋企冇電視
頭先都係偷睇隔離屋部電視

Pickford貴

兩個英撚龍都唔太差
可以趁check未退休返軌呢段時間買個接班人同佢學下野

新狗降咗班貴極有限啦，同埋butland都唔會平啦

30m

如果小花真係要坐監會點

新狗話啫

再唔搵定接班人
到之後人地知你要搵就比人渣住春袋咁搶你錢

係監獄踢波

有錢就解決到啦
點會要佢坐監

其實依家都係全世界知要搵，睇個款臥底應該頂龍捱埋今季

如果牙

[ quote]
如果牙[/quote]
第一日就比人

佢仲識我組媽
果陣佢未有女

冇如果

所以而家唔買到18/19年先買就比人撳住搶

我post1有留過名嫁 只係做cd-rom多
利申 鐘意奧燒

依家Po幾呀，鬼記得咩

而家第146個post

你好串喎

得閒留多啲言囉

卧底打得好差咩

今年幾大呀
你想check踢到50先退休呀

上TVB網睇

我記得呀 呢位手足迷燒架

依家都有跌Watt啦

短鳩咁都記得

勁

所以搵定個接班人岩
20-27歲最好
可以等check過經驗又可以等多季check退落黎
之後打起個接班人就買多個純back up龍
會唔會太理想化

我開鋪比阿迷睇

ccc 計home g
收返比杯賽打
兩年後接班

而家tvb識玩d咁既野

比啲時間check

ccc個格西西地
輕出問題睇下有無改
同埋佢係多咀狗
多數教練都唔鍾意用

是但啦，好波就得，又唔係茅西

踢好波 理得你講乜撚

大家仲接唔接到佢更衣室食煙，輸波飲水

睇佢今季又似唔太差

到時就出黎係咁屌

食煙你唔比人影到相 理得你
飲水不了

Tvb 直播阿狗

到時孖住韋太子坐住輪椅咁食

雲加又嬴

直播文傑屌奧燒

其實飲水有咩問題

飲水比人屌應該係屌佢唔知做乜啫，食煙就嚴重過多咀啦，一個職業球員根本唔應該食煙

有鍾仔壓住

鍾仔：唉呀，基奧特又埋門miss左
游生：點解你地成日針對基奧特.......

始終都係大台可靠

你重睇一次 成個身體語言
打開雙手向前啲隊友屌兩句 醒神d
wake up guy's.
佢做左最差既野

Tvb 又然

超級大傻仔

飲黑啤做直播

好似係放棄咗咁，完全崩潰晒

基奧特冇欠你㗎，鍾仔

Tvb直播預想圖

大衛雷斯：槍手具威脅

【體育】英足盃決賽戲碼阿仙奴對車路士將於周末上演，雙方均嚴陣以待，應屆英超冠軍車路士後衛大衛雷斯明言，槍手對球隊具有一定威脅，絕不能鬆懈。

周六的英足盃決賽，車路士只要在溫布萊球場再下一城，就能成為雙料冠軍，而以主隊身份出戰的阿仙奴，就力爭失落一屆的英足盃錦標。不過阿仙奴曾於4年內3度封王，並在2014/15年賽季蟬聯冠軍，車仔後衛大衛雷斯（David Luiz）承認周末一戰絕對是1場硬仗：「對手擁有極好的球員及驚為天人的教練，所以我們必須保持高水準的表現去贏得勝利。」

「我們每天訓練裡都全神貫注，希望以最好的狀態作賽。其實當球隊迎戰1支大球隊時，就要有每次對碰都要獲勝的野心，去對抗這支夢幻般的球隊。」雷斯補充道。

大衛雷斯首度效力車路士時，曾經有機會替球隊在2012年英足盃決賽上陣，可惜卻因傷缺席，時隔5年機會再臨，這名30歲巴西中堅形容：「英足盃決賽是世界上的大事，人人都會知悉的比賽，在這麼深厚歷史的比賽裡上陣，令我感到十分高興。」

好似啲人打lol放推咁

又幾好笑，高汁過你其實創作好多

基佬打門 球進啦～～～～～～～～
文傑:goal~~~~~~~~~~
呢啲咪大賽球員囉 唔係奧斯爾交得好係基奧特 犀利 把握力強

禾一陣開返新post了

@Ryo

驚為天人的教練

【終極一戰】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLVII

鍾仔:好 交比文迪講下數據先
游生:睇波静係睇數據?

即係垃圾

U don't know what u don't know

希望貼金剛棒警剔下各位手足

會唔會又自製啲迷雲卡擺上枱面

【山狗吿別戰】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLVII

請我上去 我print 定金剛棒

開完又搶

路狗

用你個個 不過頭頁俾人洗左版

mochi

上次讓左啦路清

個種廢令人震驚

達哥隻英個名

呢邊未爆

4

5

666

7頭milik

8

9

10